LIHKG Block咗Adblock?

系統維護完之後啲廣告出晒嚟

cydia...☺️

而家得罪你咩

無廣告 那有錢

我都唔想block
快啲出VIP得唔得

無事喎
用緊adblock

real?

一時時有廣告

開始有廣告

幾時出vip

adblock 0廣告 未見過+1

等緊vip課金

block哂睇唔到路過

屌你地用adblock都唔好咁揚呀
人地連巴搞個LIHKG 樣樣野都係錢
你連少少廣告都唔願睇，仲要咁大聲講出黎

偷偷哋用好啦

咁人地死都唔搞vip你估我地想?

我都係一時有一時冇, 麻撚死